Trump orders $400-per-week unemployment payments

星期一大升一千點

President Donald J. Trump signed four executive orders Saturday aimed at delivering relief to Americans struggling with the economic fallout of the coronavirus while accusing Democrats of stonewalling greater aid.

Hi ball

之前話派1萬億 呢家得咁少

即係減200蚊？

最後筆數 肯定用香港同支那啲美債黎還 or WAR

大家睇路

佢應該冇權咁做
國會未通過

"If we get sued, it's [from] somebody that doesn't want people to get money," Trump said. "And that's not going to be a very popular thing."

大豆侵：拿正牌道德綁架你班奶共黨

用Tiktok 啲錢黎派?

班dems阻住過實俾人屌到仆街 連班左膠都冇位入

佢個黨話派$200。民主黨派$600。

羅賓漢會唔會小咗人玩

咁正，返工都冇咁多😂

之前話比錢reopen
bailout飛機 呢d先緊要

哈 我都想知

民主黨個派$600 extension plan要綑綁另外一堆武漢肺炎政策

同港共政府行為一撚樣

拎完錢又炒美股，正

原本600 呢個已經CUT左D